{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044697",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=F400641",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "계림원 백석점"
    },
    "text": "「桂林院白石点\\n\n京畿道高陽市一山東区白石洞1229-2\\n\nファーストフードチキン、17:00~01:00週末16:00~01:00、毎月第1、第3日曜日、40席、京畿道高陽市一山東区白石駅近くに位置する「桂林院白石店」を紹介する。 ここは他のフランチャイズチキン店とは異なり、メニューが4つだけで、すべてのメニューがチキンの丸焼きだ。 代表メニューとしては、おこげチキン、コーンダック、チーズコーンダック、プルダックなどがあるが、この中でもおこげ入りチキンが人気メニューだ。 丸い鉄板にこんがりとした鶏の丸焼きとコリとしたおこげが一緒に敷かれているが、香ばしいおこげの味が淡泊な鶏とよく調和し、その味が絶品だ。 京畿道高陽市一山東区（キョンギド·コヤンシ·イルサンドング）で独特のおこげ入りチキンを味わいたいなら、ここの「桂林院白石店」がおすすめだ",
    "QA": [
        {
            "question": "桂林院白石店はどこにありますか？",
            "answer": "桂林院白石店は京畿道高陽市一山東区白石洞1229-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "桂林院白石店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "桂林院白石店の営業時間は平日の17:00から01:00までで、週末は16:00から01:00までです。"
        },
        {
            "question": "桂林院白石店の定休日はいつですか？",
            "answer": "桂林院白石店の定休日は毎月の第1日曜日と第3日曜日です。"
        },
        {
            "question": "桂林院白石店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "桂林院白石店には40席あります。"
        },
        {
            "question": "桂林院白石店の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "桂林院白石店の特徴的なメニューは、おこげ入りチキンです。"
        },
        {
            "question": "桂林院白石店のおこげ入りチキンはどのような味ですか？",
            "answer": "桂林院白石店のおこげ入りチキンは香ばしいおこげの味が淡泊な鶏とよく調和し、絶品の味です。"
        },
        {
            "question": "桂林院白石店の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "桂林院白石店の近くには白石駅があります。"
        },
        {
            "question": "桂林院白石店の他のメニューは何がありますか？",
            "answer": "桂林院白石店の他のメニューとしては、コーンダック、チーズコーンダック、プルダックなどがあります。"
        },
        {
            "question": "桂林院白石店は他のフランチャイズチキン店とどのように違いますか？",
            "answer": "桂林院白石店は他のフランチャイズチキン店とは異なり、メニューが4つだけで、すべてのメニューがチキンの丸焼きです。"
        },
        {
            "question": "桂林院白石店のおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "桂林院白石店のおすすめメニューはおこげ入りチキンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 276,
        "QA": 419
    }
}